南亞裔的催淚告白 - 我土生土長永遠撐香港示威者

大家一定要睇下

無論係利君雅，保護連儂牆既巴打，滅火筒巴打定係毛毛，香港都真係有好多南亞裔既真·香港人，多謝你地

佢地都無放棄呢個地方，我地點可以放棄！

光復香港

時代革命

「香港點解會係咁，唔應該係咁。」

「我驚，真係驚。但係如果每個人都因為驚而無出黎，企係前面既人未好冤枉？」

巴打

「為了香港拼上所有，即使徒勞，也是光榮。」

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

推 已like 同回覆

［裝修指南］維港沿岸篇

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

好多香港人仲歧視佢地 但係其實只要係真·香港人都係we connect

廣東話講得咁好

巴打多謝你

香港大廣東話正好正常

有無人識寫南亞文？
CONNECT埋佢地

講真好多南亞裔廣東話標準過新香港人十萬倍
就算係唔同族裔都好 只要佢地撐手足 融入香港文化
佢地就係香港人

南亞巴打

多謝南亞巴打

多謝你香港人

多謝巴打!!!!!!!!!